想知係咪得我一個接受唔到網上買食物

依家間唔中就見到啲傻西喺ig shop買蛋糕中伏
服務態度/包裝都唔講住 淨係潛在嘅衛生問題已經好難令人放心
完全唔知佢係點樣整出嚟嘅 仲點買得落

記得我有個中同仲癲到喺淘寶買粉沖珍珠奶茶
唔知佢而家死咗未

係咪依家啲人越嚟越大膽 腸胃好硬淨
定係純粹係我落後

我絕對接受唔到

根本沒保障

尤其係網上買蛋糕嗰啲

只接受零食

我上面提到嗰位中同好似仲有喺淘寶買辣條
食到個人成條排骨咁

同埋唔會係淘寶囉
只會係出名嘅網店

又要搶又要約交收
但係原來只係買麵包蛋糕

真係好on9

睇咩類型
用咩保存方法

有d賣甜品蛋糕/bagel嘅仲好誇張要鬥快搶先買到

以前唔會諗
但幫襯過一次, 黃店 真係有租廚房整果種, 好似都有教人
交收遠水路. 個蛋糕溶倒歪

凍肉都易中伏

就算出街食飯都會有衛生問題 廚房佬有幾乾淨大家心照
分分鐘自家製仲衛生
利申無買過ig shop食物

問題係廚房佬食到你肚痛可以報食環
ig shop 食到肚痛無仇報仲會比人笑on9 嘛

仲要好貴呀囉
麵包食A1 享樂 天天烘焙 ABC 仲好!

仲要吾一定搶到 先攞你命

吾你老母

商業登記 來源地包裝都冇

香港人易呃咪有市場

會買呀, 多數買零食, 存放期比較耐既食物
外賣都有叫過, 不過係見朋友食過無事先試
有實體店始終感覺安心D

唔會上網買來歷不明嘅新鮮嘢
包括: 蛋糕、甜品、大閘蟹

但係有啲妹妹要推廣黃店、小店
好撚鍾意ig買嘢

值接去超市買好過網上買
同一批菜都有重有輕
肉都有肥有瘦
上網買又無得揀話唔定事旦執d次貨賣剩貨俾你

買零食乾貨可以接受
但熟食甜品不了

莫講話野食，鞋我都唔敢上網買

幫襯過兩三次都無事
但果幾間都有食物牌照同固定嘅廚房
有時會開班教學

總之IG SHOP就唔會買
其他真。網店有牌 送貨車有雪箱

HKTV MALL買凍肉要諗過，COMMENTS成日都有人中伏